Создать API для сайта “службы такси”: нужно хранить данные о
    • водителе (фио, должность),
    • операторе (фио, должность)
    • автомобиле (марка, цвет, номер) - на одном автомобиле могут работать несколько водителей, у одного водителя может быть несколько автомобилей,
    • заказы - данные о том, когда и какой водитель какой заказ выполнял и на каком автомобиле (время заказа, адрес отправления, адрес назначения, пришёл ли клиент, оператор)
Для отправки запросов использовать RestAPI.
    • Запрос к API инициализации /init - скрипт должен удалять все таблицы из БД, если такие имеются и создавать все необходимые таблицы, после чего внести в них тестовые данные: не менее 5 водителей, не менее 10 автомобилей, не менее 30 записей в истории заказов, не менее 3х заказов “в процессе”.
    • Запросы на добавление/изменения/удаления данных - не реализовывать их, создав методы, которые будут выводить “Not Implemented”.
    • Запросы на получение данных (в скобках - ожидаемый на тестовых данных ответ):
    • Найти всех водителей, которые не имеют ни одного заказа за всё время работы (минимум 2 в ответе)
    • Найти все адреса, которые не имеют успешного статуса и имена операторов, которые их приняли (минимум 5 записей в ответе, операторы могут повторяться)
    • Найти всех водителей, которые имеют более 100 выполненных заказов (“Not Found”)
    • Найти всех водителей, которые имеют более 10 выполненных заказов (минимум 1 водитель)
    • Вывести список водителей в порядке убывания количества выполненных заказов (имена всех водителей)
    • Найти список автомобилей, на которых работают более 1го водителя и менее 4х водителей (минимум 2 варианта)
    • Список всех сотрудников службы такси (водителей и операторов)
    • Предусмотреть запрос для авторизации перед получением доступа к остальным частям API. Логин: admin, пароль: 123
("Успешный статус заказа", то же самое что "выполненный заказ" - клиент доставлен по адресу назначения)
Все данные должны возвращаться в формате JSON.
Использовать php 5.6+, любой php фреймворк, либо без него, MySQL. В пояснительной записке описать работу API с указанием какие использовались паттерны проектирования кода и почему.
